點解唔將啲垃圾倒入火山口？

有火山既國家咪可以將一車車膠樽熔晒佢

點解唔掉垃圾落火山跟著拎啲熱能來發電？

同玩minecraft一樣

下屆諾貝爾獎你應該有機會攞

樓豬好撚醒呀

直接用垃圾做燃料好似仲實際啲

同倒落焚化爐有咩分別？

點運過去火山掉?

焚化爐要燃料費

一陣爆出黎點算

但係焚化爐可以發電
有無效能利益？

外國有紀錄片去左北歐
話焚化爐發電冇咩錢賺
要靠賣暖氣先圍到皮

吸毒膠氣？

無人駁到

on9 空氣污染ar

點睇瑞典買人地垃圾黎燒

垃圾處理係公共服務，唔係用錢來量度
睇清楚邊個官員，政客，用錢依個理由來reject就明白邊個人有問題

咁至少可以填到條數先…

唔焚化垃圾又點處理，始終空間有限

居民唔反對又有錢賺
我覺得買返黎都無可厚非

但係個節目都指出
焚化會將有用嘅嘢都燒鬼埋
長遠黎講都係要去做減廢回收再造

講咁耐都係冇人解答到樓豬個問題

利申：唔識

滿瀉點算？

掉啲垃圾刺激到佢突然火山爆發點算

成本問題姐，火山口又唔係穩定企死响到，你估好似掉垃圾去垃圾桶咁易咩

成本太高，唔計錢嘅射去太陽仲好

釋放更多污染物

倒倒下火山爆發條友死左邊個負責

引發火山爆發你搞掂佢?

邊有咁敏感

1 地理同費用問題
2 隨時火山爆發
3 有毒氣體
3 溫度較低既垃圾遇高溫既熔岩會發生爆炸

基本上同送死無咩分別

緊係車去百慕達三角

都重未計垃圾既種類
如果有核廢料就仆街

你教我點將大量垃圾運上山先

由佢爆好似係

即係最主要都係太危險

送去外太空仲好

如果真係實現到
世界真係有救

搵飛機lo

To Isengard to Isengard

空氣污染指數會幾何級暴升，後果係好得人驚
支那廢氣都咁毒，咁樣燒垃圾仲得了
焚化爐都仲有過瀘

你不如問點解唔射上太陽？

記得有人問過

一陣每次燒唔到果啲儲埋晒一次過射返晒出黎落你塊面到

如果唔理空氣污染，咁不如一把火燒咗堆填區

樓主好醒啊，依家快d挖洞挖到火山層倒哂垃圾落去，今屆諾貝爾係你了

點解唔掉垃圾落火山拎啲熱能嚟發電跟住拎啲電嚟畀全港家庭用

哪來咁多火山？
唔好講香港，你講中國咁大，火山都唔係多。你話可以運過去，咁樣的話，無論污染同成本都遠超現有任何可行辦法。運輸到呢啲咁高咁遠既火山，當中要涉及幾多運輸工具，而呢啲交通亦會損耗能量同排出更多污染，亦涉及巨大成本;另外，火山焚燒垃圾，同樣會排出廢氣，污染甚至比焚化爐大。

你咁樣做只係解決左堆填區飽和問題，但同時增加左更多問題，只能講係弊大於利。

認真up

設計部投石機 擲入火山口

有冇可能投到入太空

啲人屌焚化爐咪因為啲氣體,你仲要加大佢
同埋一陣令個火山爆發真係多撚謝晒

火山爆發果陣咪會彈翻哂出嚟囉？

將啲環保撚同樓主倒落去會有效好多

點解唔喺火山口撘個網BBQ

咁d 垃圾運過去唔洗？

對火山內生物有害 佢哋好慘架！

你幾億起架太空船運垃圾
太空垃圾衛星已經處理唔到。。。
早啲瞓，聽日遲到你俾老師罰就唔好

唔得
如果啲垃圾入面有水份
就會同啲熔岩發生化學反應
產生鵝卵石
令啲熔岩越來越少
並非長遠之舉

熔岩少？
地心無限喎

等睇專業人士解答再返嚟笑

無限gen鵝卵石

如果太空科技成熟 射去太陽得唔得

無限資源

都係整緊毒氣

14歲套漫畫係話倒落地殼板塊下面

點解唔將啲環保撚倒入火山口？

中國無火山，但中國人好環保，識得用垃圾黎起樓、堆山填海、做建築材料，世界第一

飛機？

成龍都喺火山上邊跳過落去

駁喉去熔岩有無得諗

其實樓主呢個疑問幾好
理應鼓勵

連登仔一邊葡萄鬼佬教育
另一邊就笑樓主問題on9
都幾諷刺

無錯 好果淨係燒 唔洗火山
就咁燒垃圾都可以大幅減少體積
問題係毒氣同污染物質

因為環保撚係一班騙子

毒L死附近d居民

人地焚化爐都嘈緊會燒垃圾會釋出有毒氣體(eg.二噁英) 你扔垃圾落火山口=將d 有害氣體以幾何級數釋出 就算條友賣命送到落去 火山一爆就真係世界末日啦 垃圾解決得黎人都毒撚死曬啦

答到你問題未啊on9樓主

Idiocracy

點解唔殺晒D人?

同埋樓上答攞垃圾去太陽燒果班傻仔就以為就冇事？就算射到架太空船去 有d核廢料一遇上火會爆炸 甚至會有幅射 結果咪又係地球瀨野 你地不如話送去黑洞啦

點解唔將樓主推落火山口祭天

其實弱智先問得出同覺得好
空氣污染係第一個問題
當用空氣過濾，火山燒垃圾點起空氣過濾
人為燒垃圾都仲可以
咁撚有用日本周圍都火山唔洗起焚化爐啦
弱智都不特止，仲要無知
仲鼓勵

呢d又係無知到核爆
計算去到太陽既軌道，落到太陽上面
擺脫地心吸力既燃料
昇空角度
問題多到癲

樓主

無撚晒

邊個係火山口做野啊?
你去?

其實話呢個問題弱智嗰d
都未必解釋得清楚
而且教育吓連登仔咪幾好

火山都得 咁condom都得啦

直升機or AI lor

唔知樓上班人係盲反環保撚定點 認真答下
當處理緊平時會到係堆填區既垃圾 如廚餘 膠之類
首先熔岩溫度大約650-1400度 擺垃圾上去係可以即時著火
但完全燃燒晒d垃圾係需要一定時間
因為舊垃圾含水量高 唔會即時去到650度以上
呢個時候如果舊垃圾入面既膠含有氯 就會產生二噁英
聽可能聽得多 二噁英算係地球上人為產生最毒既致癌物之一
一陣間個火山噴發起上黎射到上個大氣層 再經雨水落返黎都幾撚大獲
仲要未計係火山口個環境會較低氧含量 燃燒條件差會產生埋一氧化碳 又毒多幾獲
現時焚化爐廢氣會先經過處理先會排出 火山口咁既環境又點做處理
仲有好多原因 都廢事打 你估無人諗過咩

幾年前 有個鬼仔propose
要搞個project 撈返晒d海洋垃圾

莫講話連登仔 連鬼佬都覺得冇可能
偏偏人哋就堅持研究落去
而家三十未夠 嗰project已經有曙光
亦都冇人再當佢係笑話

總有d人可以行到條路出黎

一開始就先屌人弱智
再撻幾個似是而非嘅terms
咁就一個comment

既然都打咗咁多
不妨打埋其他原因出嚟

連登有正能量

係啦係啦你最撚醒

最慘啲人笑得來係冇point

有好多野都係做得到 但唔可以做
以前有人研發左用水做燃料既車 之後就被消失

屌你明明可以上網都仲要問。
自己睇啦：

d連登仔自以為好撚醒嘅口吻真係好柒

點解比人話低質唔係無原因

講真 多得樓主 走去youtube search Volcano 睇下大自然嘅video
細個讀書都有地理 人類可否唔好忘記大自然保護我地唔係必然 本身香港係一個國際都市 對大自然知識同外國交流都好關注嘅一個地方 但自從屌你老母97回歸 所有野圍住我地身邊只有股市 樓市 支那狗搞分化 破壞我地香港一d最寶貴嘅價值 班撚樣00後只識po ig 做雞日日諗住點呃like 搵多d錢 講真香港咁細地方好彩左咁多年 其實一個幅射或地震都可以將所有野化為污有
Sorry for 1999 但心中突如其來的感概

真心好奇 依種口吻係連登仔文化定點？
舊登真係無d咁嘅問題

小小事就起晒鋼 重以為自己好醒咁 連登特色？

我係咪應該入鄉隨俗

個撈垃圾project 好似衰咗
洋流太複雜結果個垃圾網飄唔到預想中嘅弧度撈空氣

不過肯試都係好事

樓主可以諗吓用火箭密封垃圾再射上宇宙

認真求教 點解焚化爐可以燒膠但係火山唔可以 唔係到某個溫度就唔會有有毒氣體咩

哦，即係問得學術方向d就幾on9都唔應該笑
恭喜你帶到個光環
仲有，係辦呀

咁多人講得出空氣問題都唔認樓主柒

曙光

咁個司機咪唔見埋？

細個有諗過 第時科技發達
可以運曬啲垃圾去啲小星球度

連登最好笑應該係平時笑人左膠
但係其實全香港最大既左膠集中地就係呢到

空氣問題成本問題就係最清晰既答案，
上面咁多人答得出係空氣問題根本就係常識
你咁有point唔好縮係後面跟風負評，用point答下我有咩錯？

原來問學術方向就幾on9都得
仲唔係左膠？

唔係咩都劈頭話人左膠就係自己有道理
係學術台開post 好似上面巴打解答得清清楚楚唔得嘅？
硬係要講埋d廢話 「用下腦先開post」「樓主今年小學幾年班」
打埋一堆回應唔到主題嘅人身攻擊
到底邊個拖低連登質素呀

先唔講有人有義務要答得清楚？
就講講返我笑完佢答埋個point
火山問題起唔到空氣過濾，活火山唔穩定有隨時大爆風險，所以就算日本咁多火山既國家都要靠焚化

我答左架，不過你班左膠要放大「淨係識笑」而無視其他野炸

我解釋得咁清楚話你地左膠係因為原來問學術野就幾on9都唔笑得，你咪又係駁唔到，一句劈頭就飛過我個point

學術台好多post都無比人笑喎，點解呀？
時事政策醫療無一個post夠咩綠帽post咁爆
連登質素不嬲低，熱門post全部無聊野
你第一日上？依加個post去到中後期風向係撐樓主就忽然要改善連登質素呀？仲唔係左膠？

我啱啱先見到呢個post
都係抱住學野心態黎追
討論區大家都冇責任係身 想答就答
以前高登都有人問埋d望上去「低質」嘅問題
但都有巴打出人意表嘅回答
呢種咪一種良好風氣值得鼓勵囉
如果第一版已經係深入講緊燒垃圾有咩影響
咁大家都學得多野而唔係劣質謾罵

最後 我觀察到你對「左膠」定義都幾廣闊
呢層扯到太遠都唔諗住同你辯論d咩

廢老成日懷念過去
連登係小學生，大陸仔都上既地方仲諗住講高質都天真啦，唔係以前高質呀，係依加更低質，呢個係唔現實

盲目放大某種大義，就算幾on9都唔准笑
要理性討論，咁和平，理性，講大義唔現實，仲唔係左膠係乜？

正確示範

其實講到尾都係錢
人類就係咁自私
地球上冇咩人係做實事

平時用火燒都咁臭
完全燒哂垃圾應該好撚毒

發覺好多人睇焚化爐仲係20年前咁，覺得造成空氣污染
事實上焚化爐技術已經好成熟，有害空氣例如二噁英已經係過濾到98%，日本台灣基本上周圍都有，日本成千幾座焚化爐，直情開放做教育參觀

點解你唔自己跳落去

要人倒?

點解唔掉你入去火山口

樓主好奇問下姐，唔洗個個起哂鋼既

無記錯焚化爐啲毒氣其實真係好少，講緊係1%左右先係有毒，飄唔夠十幾米就散

我理解到樓主思維 覺得用自然力量黎燒垃圾
會慳好多 能量 資源 各樣

燒完垃圾 個啲廢氣點搞？ 變空氣污染
你不如話 掉出外太空好過

你平時 屋企啲垃圾 點運去堆填區

好快滿

射過去就可以

射過去

應該變灰

think outside the volcano

屌 仲有咁多人正評
連登究竟有幾多小學雞

啫係咁 問問題都有高質同低質之分
當你唸到條問題既時候 不妨先認真唸下佢可唔可行
再google search下條問題 如果search唔到又解答唔到 先走上黎擺條問題先為止一條好問題

你要鼓吹人地勇於發問係好事 但唔係乜9都鼓吹囉 而事實上 樓主條問題好多人都問過 網上大把link都有得參考 佢俾人屌係抵既

相信如照樓主所言，以依家嘅垃圾量黎講，絕對可以封哂啲火山口

將D 垃圾對撚準個黑洞射入去 0污染豬豬

樓上話樓主on9嗰啲重on9
討論區就係畀人討論，覺得個topic on9咪唔好入/負皮上一頁囉，又要入又要話人有幾咁on9，咁晒時間重on9
重有問題就無分高質低質嘅，係睇咩人答啫

小朋友太多幻想，無啦啦邊會有個可以燒晒一切既火山口俾你倒野入去?
要倒野入火山口個成本有幾大?

樓豬愛迪生轉世

點解唔倒樓主入火山口

你當呢到係stackoverflow果類學術討論區？
又要咩自己試答 又要google哂所有有關問題
其實呢啲問題答完都係得個知字 無咩實質作用 引啲巴打抛磚引玉 你話做功課伸手黨就話要屌姐 唔洗咁撚harsh既

你有冇理過火山既感受？冇，因為你淨係住自己

其實係 萊特兄弟造飛機前係天飛都係無稽之談
你應該諗嘅係點解決啲問題 然後實現件事
淨係識潑冷水 只不過係一隻有知識嘅豬